[車] 里爾 VS 車

開波未

深夜西波冇人睇?

冇波牛

車po都冇人推

🙄

訓撚哂

想瞓

冇波牛真好！

傻西方迪原來去左里爾

深夜會西波

ZOUMA

天神

重用係中間

條防線好刺激

衝呀zouma!!!

又係睇到心臟病發嘅時候啦

有James

淨係睇占屎都夠

搵蘇馬打要用波既中間中堅

安

後場傳左成分鐘

又要比何蛇話傻仔教練了

有冇link

干爹1；0

疤

睇到happy仔猜波都唔開胃

有球隊收留已經算係好
踢支超都話難踢

Con sir

CLS
巴狗

干daddy 已經 1:0🙇🏻🙇🏻
疤狗剋星

馬高斯洛蘭迪完未

學人讓1球

深夜波多數都係.......

雖然我唔使捱夜睇波

James食左飯未

終於都到

含爺又MISS

係歐洲

三中堅無法主攻
進入主攻陷阱

睇緊now 乜撚嘢馬高斯洛蘭迪

何sir又講咩

今日新仔有d心急

yes

人地反擊仲有威脅

佢頭先一開波仲話rj今場係第一次為阿仙奴披甲

兩隊都未企穩咁

譚狗玩高章野

角球好撚驚啊

Ajax 1-0

上次睇馬德里打比 咩一隊踢緊歐聯 一隊踢緊歐霸
聽到我抓晒頭

乜撚野

唔知邊個講波咁講

JAMES D出波係幾正

占屎

可能佢想講蝗會踢歐霸

有蓋球場

睇返rj出嗰下

華西 阿積士都3分 我轟又準備踢歐霸

原來又無pulisic

講夠路蘭迪未

唔係下年點有歐聯踢
歐霸之王

後備都冇

我地講緊全勝奪冠

講波佬訓撚醒未呀

我聽到好撚煩

歐霸決賽再會世三

Now條傻仔係咁叫馬高斯路蘭迪做乜春

佢都唔知講錯冇人提既咩

干地咁撚勁

聽到頭痛

得佢自己一個講波 應該冇

白衫馬高斯就係洛蘭迪 熱狗上腦

馬高斯路蘭迪

應該過埋半場先肯改口

Marcos Llorente 皇狗喎

去咗馬體會

又黎

屌你老母你話洛蘭迪阿朗素我都冇咁嬲

即刻查下馬體嗰件係咪轉咗會嚟車

連撚sir都唔擺AZP踢翼衛
干sir真係行前好多年

Mount

射去左邊

內幕料

有冇人可以提下now牙朗真名

牙猛!

Now 真係無人做提場

踢左15分鐘
踢緊啲咩

猛狗回塘

訓低左就變返阿朗素

終於講啱

醒覺了

終於改口

屌你老母蘇馬

Happy差d賴野 不過係比得差

Now叫簡迪做干提其實好難聽

國米竟然入波先

happy哥

出蘇馬填是間真係驚風散

肯睇清蘇馬係垃圾既事實未

哇屌你老尾

嚇撚死

踢定d啦

定D黎
搞下氣氛姐ZOUMA

入

HAPPY 哥點解咁多年都仲係柒下柒下

譚子

1:0

艾巴咸

無啦啦發達

10

no off?

痴撚比到咁撚靚勁驚射失

Tammy

無舉旗未睇

終於番生

譚仔

真係冇越

冇越

tomori

包左

tammy

比得靚

tam b

tmr球asist

Tam!!

杜摩利好勁

譚

ZOUMA!

邊個助攻唔記得咗

tammy
1:0

有冇越

咁都無越

Tomori

新luiz

tomori比得靚到

又真係冇offside

杜莫利

杜摩利打閘都得

冇 對面包曬兩個

又包又助攻

tmr靚波

嘩條友包曬

冇越
如果mount拎就可能

啱啱好冇

新大簡

唔怪得唔要癗狗
原來有tmr

猛仔越晒啦

以為越左 睇到呆左

差啲

都冇 對面包曬

控得勁靚CLS

隻手唔計

譚仔自己都唔確定

打得7又贏波返黎了

阿朗抽埋去啦

無左腳

俾自己爆頭

呢下埋門好撚有料
失哂平衡射對角

TK

mm冇爭波踢，都值得抵讚

好憎自己隊友?

打得ok喎

對面解圍嗰下

24分鐘就講呢d野

紅牌啦

對面係咁team kill

好痛

過埋45-60嗰段時間先啦

對面tk

傻西芳迪

有預感今日安會入波

上次利狗撞落azp度吹左

你估沙狗咩
死亡下半場

tomori 好似gallas ，又快又靈活

安仔簡迪上身咁

干地兩粒

如果安佬唔咁自大其實佢會踢得好好

干爹 2-0死疤狗

多得癗狗叫佢
唔係佢又forever loan

詐糊

如果干爹當年有得課金
做輸比疤狗？

玩波

干地算唔算當世第一防反教練

kepa型撚到

係車課金都無得佢話事

Kepa

真心 有得課金

我地同緊猁鏝爭緊冠

有線係咁串蘇馬

kepa型到

湯狗能力直逼魯迪狗

天神唔教學費
259唔張開雙腿
少兩球柱贏左啦

kepa

Kepa撚狗

抵串
踢左咁耐d控球比波仲係咁差

比著古圖狗 大腳清了

比25圖俾人入左幾球啦

平安鐘

何解圖斯甩波依舊上場

啊安又黎 甩波 比人反到射門

安仔食屎啦搞到人反擊

領隊好勁

又區域聯防了

屌你安

安好波

會清返比對家射過

反安黨出黎啦!

安仔由反擊變到畀人打反擊

屌

on9

點解唔用man mark

1:1

雞排

平安鐘就嚟撳爛

又區域聯防做乜7

又輸死球

蘇馬又頂唔到

又夠鐘比人456啦

又輸角

蘇馬

咁快半大，無買

唉 又係死球
又係因為柒頭安死扭

仲想出線

蘇馬狗廢到

一讚完就入波

又係corner

蘇馬跳頂timing 無改過

瘋狂刷角都夠炒車456

又輸角球

又死球
我屌你老母

屌啦

又係死球

本身廢

求下撚狗可唔可以咪再出蘇馬

蘇狗借去維迪斯都唔夠班

又輸死球
蘇馬又早左跳

退出歐聯
專心爭四啦

蘇馬狗

區域聯防好廢

Zouma仲要爆幾多次

去傑志啦屌

想問對cb有無練過死球防守

係咪冇死球教練

退役啦屌

亂鳩跳

Zouma
跳咁高有鬼用咩
D預判錯哂

又係輸蘇馬
天神真係唔會犯呢種錯

有蘇馬 冇clean sheet
Done

古圖呢球傳中嗰陣已經接實

出局啦

我覺得係個人問題多

又唔係勁就好心man mark啦

zouma果然不負眾望

擺明係蘇馬問題

球球都係正中間任人中出

Happy又唔跟實人，又亂鳩咁跳，
咁撚無腦點踢波啊

啲死球防守柒到呢

海豚頂波timing都好撚過蘇熙

天神最多比人撞低
但timing 準

可唔可以唔好再出蘇馬

占士少打冷靜啲呀

似質素問題多 無理由次次都頂輸比人

屌on9

推人都無事

其實蘇馬狗對眼係咪有事，永遠都可以頂錯位

蘇馬有後走好走

個勢變哂

天神今季穩咗好多

依家次次角球都好驚

安又交失比人打反擊

所以咪最多

準備輸

撚sir點解仲要出Zouma

蘇馬自己申請離隊啦

冇腦

猁贏緊3球

RJ廢到

安仔 求奇搵對面一隻跑狗頂再放比疤算啦

RJ未夠料

有親條撚屌都冇好日子過

Kepa領隊真係西利

踢返 4後算啦

唔識頂波踢英超

踢緊乜鳩呀鳩斬嘅

RJ今場準備狗化

雞排再勁都冇用 前面有happy哥

已經算好過蘇馬

咁推人都唔洗黃?

出RJ做乜鳩

到底zouma係點入法國國家隊
U21都未夠班啦

dm

RJ啱啱先出黎踢左兩場
可以觀察下先

Happy哥又飈波

表示擔心

契仔八哥唔出咪三中堅

大大個天神打開正中堅都唔用

好彩有James azp應該比人過左

俾反azp打中堅打4人防仲好，換走happy

邊個射

Rj有排練

條友南華都唔要

RJ拉唔到邊

下場聯賽可能會出R所以提早試一試先

阿朗d罰球唔見哂

廢到

Zouma

james打反多啲可以跑上跑落幫下，azp上唔到

蘇馬波底好差

屌你拎腳波都甩到咁個蘇馬

蘇馬真係頂癮

占士

見到蘇馬比見到波牛更加火

迪迪多左

咁又唔係 見到波牛我會想打爆個mon

學界水平

兩個一擔擔
不過波牛串啲 蘇馬haapy啲

學界都勁過佢

見到波牛真係熄機算

Zouma踢英冠都未必得

垃圾車

有撚學界咁高 街場水平咋

有無咁誇

點解咁中意出地波

一早俾牌啦 係咁foul

好懷疑kante係咪真係出得 好就住就住踢

佢連d簡單波都控唔定 高波成日跳錯時間

踢4中堅算啦
打三中堅猜波又唔穩

今成隊除咗譚仔同kepa 其他都唔知踢緊乜鳩

連簡迪BB都咁多失誤

仲要用蘇馬做中間嗰個

Yes
冇迪加或者天神
真係唔好玩3中

中柱

佐仔中柱角

佐射竟然都中柱

佐仔

Tomori都ok呀

今季契仔有反啲射術

佐仔呢下明明好靚

撚仔仲要攬蘇馬幾耐

差d舒服射球

靚呀
但中柱

究竟mm係咪打左邊
成日見得返牙朗一個

林狗攬蘇馬攬到失左好撚多分

我都覺

可能今場已經係最後機會

佐越來越正 簡迪未有態
james未夠班 蘇馬無得救
安仆街

半場換中堅啦屌

好難得見左仔遠射對板
可惜中柱

左仔球波好西

安成日球皇上身 搞到打反擊

契仔feel

見tomoti同牙朗好似嘈緊進攻配合

個打靶仔穌馬入更衣室前仲要指手畫腳

佐仔難得射球好波中柱

佐仔: Oh fuck !

前場自由人

RJ MM 安 係到做乜鳩

似係撚仔要
我見一次波反擊就MM 入中間， 朗上

成日扮大佬，又担唔到大𣄃

智障彈跳力咁強但永遠唔識把握時機

成日都入返中路 或隻壓入禁區

係比人打

半場換走happy仔，前面打多個仲好啦

係到換RJ先

出基佬做下二傳仲正

出豬蛇打中堅仲勁

撚狗扮撚完戰術大師未？

Ajax 作客lead 華西兩粒

啱 好想睇豬sir+譚仔雙前鋒

今場車一定要贏，唔贏之後好難打

簡迪明顯未fit, 換高華錫會順啲

正路

其實天神穩左好多 點解要死攬蘇馬

格離阿積士勁到

似打輔鋒
安比zouma更仆街
Zouma起碼包左幾球
輸角球都係佢失球權

柒頭安係要百屌

唔覺得rj好差

Rj第一場算係咁，happy仔打左幾季啦

安狗第300場

下場對車真係含撚炒粉

蘇馬又carry失波喇巴狗收皮，仲有另一個頂上

栢度換安啦

換cho好過啦

所以今場真係要贏 如果唔係就歐霸見

遲d作客輸幾多

蒙狗 安狗 占狗 蘇狗 躝

歐霸又拎冠無限loop

準備好慶祝歐霸冠軍未

包尾歐霸都冇你份踢

換RJ AZP咪比人爆死

其實呢隊車入到16強都要還神
出線到之後咪又係仆街 不如衝英超頭四好過

RJ都比人爆過幾球 又成日比人逼甩波
出高狗433好過

唔係既 如果出到線 1月又比買人
買返隻中堅 咁都可能有得沖下

我屌你老味蘇馬

邊隊16強對到車應該算係自動入8強

不推文

安太獨 唔夠班又扮大佬

差啲考烏

老實講mm呢半場仲垃圾過安狗

換人未呀

根本唔岩打邊
撚伯係要擺佢打邊

屌嚇死

啲死球真係嚇死

驚到

自己撞埋去都想12碼？

又差啲輸

深夜西波連車區都冇人

真係差d又輸

真係球球都比人頂到
有冇練過防守架

安on9?

車同香港一定要贏！

真係唔明點解仲會有人屌kepa 廢

冇夾過咁
散沙

比到咁仲要閪面

法甲野都打唔贏

打返433算啦
完全組織唔到

mm真係打反cam算啦

打三中堅又組織唔到又唔係打反擊都唔知做乜7

安又甩

咪撚再踢343啦

痢3-3

有線幾識波 都係屌蘇馬屌安

咪撚再出10號 睇到好撚嬲

重返當年海鮮波

343 佐完全冇作用
條邊又唔係勁過人 點踢

mm 咸 袋有化學作用好多 安死撚開啦

odoi換蘇馬4231啦

英超隊好撚廢 上年仲話英超內戰

ZOUMA呢下靚WO

蠢唔哂

真 難得

里爾10號可買

今日d進攻冇咩野睇

靚到踢傷埋人地

全場就得呢一下 有撚用？

換人啦 又係度妹

毒狗好明顯未夠fit

下半場門都冇埋過
仲唔轉陣 撚伯和波收貨？

Happy > 住sir
安> 袋
Plz

唔睇了，悶撚到場波

打番433算啦

收起件RJ出華錫啦，剩係識回後

拎一分 可以第3踢歐霸

James未ready就咪夾硬出啦
洗唔洗癲到歐聯未有分之下都仲出一堆上年仲打緊英冠嘅人

進攻果時條攻守線拉到勁長
點運波上去

安一定打足90min

同rj踢得算好好 守左勁多球 又出得算靚

433 Kova in pls

咸幾耐冇掂過波

換人啦屌

球迷陣 4231
M3 T29 Christian app
k7 佐仔
美隊 mm odoi
a9
有冇得諗

睇個勢又臨尾15分鐘柒一鑊失3分

未必

對面咁逼法 應該70分後開始收皮

法甲二流隊都贏唔到仲想贏ajax又要等睇比人雙殺

撚仔點都係人工高行先

睇死2-1/1-1

得安夠班同毒狗配合

猛仔換袋喇

艾馬神>阿朗
隊長換rj

係咪想贏 換人早少少

換袋了

1:1完

aj03車點對得住

袋

都得

4231. mm中

天神換迪加加

大袋on

好想放切 但唔知放邊

收起mm啦

乜撚野lin拿度

踢到贏緊56球咁

美隊係咪又冇得踢

呢個係咪拜個金童

Sub都冇

now條友一講6字名就疾機

熱狗都贏唔到 驚撚咩

食糊位無人 on9

Tomori跑車

咁都唔使輸

唉 無人接應真係

大袋忍唔住打個飛機先

可唔可以換豬腦落場

未完場，睇黎準備輸

mM今日無態

Mm差啲！

MM

收起mm出asus啦

又救到

袋快d 1扭5入波啦

唔好換牙衣 拜托

救到都屌 冇腦架？

得安先傳到呢d波

mm今球唔差啦

出asus或者豬蛇好過啦

建議asus

安入

安神

契仔安

下 又係安

On jai goal!!

嘩，安仔，-6到

我車10號!!!!!!!

又靠安carry

Cls-6到

唔反安啦

仲以為佢實飛機

On jaiKova in pls

竟然係安

安都唔信呢下入咗

安！！！！！！！！

反安又輸

反安開季輸撚到而家

真

呢球靚到

反安幾撚時死

點反得落安啊

-6足球

安係咪有神秘力量

痴線 足球小將先見到呢d波

契弟安終於百屌成材

我安

Our number ten

安！！！！！！！！

2:1！！！！

邊個傳

幾耐未試過連續兩場有波入

-6之鬼

負6足球never die

迷安

韋利安我愛你！！！

我安妙計安天下

大袋

柒足70分鐘一下ko反安

反安全部斷腳啦

安又救車

兩球都袋助攻

安入就係-6
呢球係夏狗入咪又係j上天

Thanks 上場好似又係大袋狗

Cho 視野開闊

得睇賽後反安又搵位屌安

連續2場都-6入

反安

仲有邊個叫安躝
安一直在救車！

「-6咋」

過果下 一掌推開條友

唔換人

算啦 佢地要搵位屌安都好困難

睇完安呢球 不反了不反了

仆街，安傷咗

咁都負碌

已經係盲反 不意外

唔算負碌啦

沒有安，怎敢說心事

安真是好無辜...

專登射彈地都-6 反安真係

大袋排雲掌

換走MM啦

ajax又贏三粒

反安表示呢球係靚波

佢好明顯想一腳抽埋去點知變左彈地

tmr有腦過蘇馬太多

其實今季最勁係咸定tmr

反安：全場得呢球有鬼用咩

撐安個啲應該好大注

爬地

屌 傷安

tomori啦

屌你老尾tomori勁到仆街

不過蘇馬真係唔撚掂 都唔明點林伯死攪

穌馬岩岩爬住咁護波

Btw信唔信蘇馬臨尾又送返球比對面

屌 又平安鐘

青年軍中堅 唔似初出道

嘩屌你嚇撚死

Tmr好勁
同rudiger一起starter

屠魔里好撚勁

屌你咪亂講野呀

牙安

屌咪撚燈啦

疤狗反cup

辛苦了 安

反安一路睇住安入靚波救世
一路憤恨望住電腦一路諗緊搵咩位嚟屌安

我愛你，韋利安。

佢都21
唔算好後生了

安辛苦你了

地雷後防

蘇馬放過垃圾車pls

痴線

佢都係想大家有心理準備

Cls kepa

Tomori 都派左幾下膠喎
岩岩先差啲單刀
不過對比zouma 係ok 既

講得好！

光榮落場！

反安去到寧願贏唔到都要反

安真係好撚識玩

頭先係29 定15
睇唔切

kepa好波呀diu

?

又角球了

啱啱嗰球

應該抽筋啫

唔好拎黎同弱智比ok?

mm個態咁差都打足全場

睇得太多青訓 而家21歲都變唔後生

一角球就要預備定平安鐘

Kepa真係捉到路

即刻換

半場已經差唔多可以換asus出嚟

都係好事嚟

撚伯mon po

大袋唔好傷

寧願和都唔想安做英雄
佢地身份係反安多過車狗

唔好呀屌

撚仔換人其實都正路 屌你沙蛇

Asus

已經為死攬mm同蘇馬負出左好多代價

沙狗撚識波咩

Mm踼翼暫時嘛嘛

沙蛇一定唔會用蘇馬

MM可以屌，但蘇馬真係屌都費事

有幫何蛇Click廣告唔做傻仔教練

沙蛇嘅話mm 60分鐘就換左華錫

MM都叫風光過

但會用斜恩呢 屌

煙狗set左auto場場都係70分鐘巴換高或者高換巴

屌 嚇撚死

想點撚柒樣呀

屌你老母又想送禮

柏度條撚屌入到黎冇氣咁款甩波唔追

屌你真係平安鐘

垃圾猁

平安鐘都撳到爛啦

仆街 又要㩒平安鐵 好地地完場唔得既

咩人都好 佢都係90分鐘係自己半場猜

Kepa做乜鳩

要不是kepa照顧我轟

見後防個個都派下膠 佢都忍唔住派埋一份

自製撲波

醒哂

古圖>雞扒狗

攞3分算數

臨完場都咁刺激

Kepa chok saving數字

終於完 有心臟病唔可以做車迷

完

花式刷數據

+3

好耐未試過好似今日
唔知踢緊咩
但贏波

第一勝

下次又要比阿積士炒

Won by experience, built on youth

Finally

我地都要食救心

做車迷真係心血少啲都死

踢得好鳩 但三分

呢個不嬲
贏歐聯個年 心血少啲都死

對哩隊都要苦戰...

下場都唔知點算

柒住贏係核心價值

屌你老母 平安鐘都爛左三四隻

個時仲後生啲
而家就四張嘢再咁睇真係入院

今場簡迪踢得好麻麻。。。失哂踪咁，未有態，我反而覺得最應該換走係佢

最尾屌都屌杜莫利鳩回傳啦，食撚左春藥咁鬼死咁大力

仲要彈彈下

其實里爾唔太廢 ajax話哂上年都4強 贏波都係正常

所以領隊先會咁嬲

4張野仲睇到西波 我20中已經好擔心聽日返工 仲要返兩點

擺明未好返 我覺得簡迪唔係100%好返既話都唔好出佢住 保險d

果時好細個 射12m果時唔敢睇

Zouma真係唔好再用
出番奧袋
mm入番中路

Ajax作客贏3:0

撚仔真係好鍾意all in

不過我轟永遠都係遇強越強 次次以為佢死鳩梗 但又死唔去

馬達射失完我都唔敢睇落去